各位打工仔準備好迎接6-9月地獄未?

4個月無假放
得星期6日
點過好
請AL去旅行又撞旺季

射波自製假期

每個月射2日SL囉，唔怕炒的話